警車AM8363

係深水埗嘉頓往太子方向